有人用成1000蚊美金喺darkweb到買咗個神秘盒

好得人驚

who?
Wfc?

買過
送左樓豬老母黎仲要十日無沖涼
臭到仆街

大家真係唔好貪玩去暗網買嘢

綽頭

跳黎睇
一睇到佢拎個骷髏頭出黎就不了
d血假到乜咁

3分28秒嗰下真係好真

三分28秒。。岩岩睇左一睇 唔係屈條骨咩

樓主係個男定女？

小妹

屈完條骨之後就到一條死者既撚好恐怖

d 血既色勁假

fuck off m8